牛四終於要開始啦

調整完畢 火箭準備升空

3萬點gogogo

希望牛牛可以過到聖誕

訊心 定啲嚟啦

牛四？

唔好諗咁多啦 順勢而行put put

做乜7...

燈

中國式牛市

見到就知要加put

屌你波浪同牛市都分唔清

升返一日幾十點就牛4

龍五

今日睇到未

唔識分 btw 總之就開始升

燈你老母

咁幾時牛五?

牛五前一日再同大家講

可惜只係做左paper trade 如果有買啲錢有排數

on9

樓主買左熊